[發達大計] 搞返個全人手手作精品OFFICE有冇得諗

冇電腦，冇電話，所有文件野都用人力一手一腳搞出黎

幾撚文青